23 Oktobril 1887.
Et Hendrik Hendrikson omas kaebduses protokollis 430 ja 431 Janus Rekkandi wastu ette ei olnud tulnud sellepärast
Mõisteti: Tema kaebdusi kustutada.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed MHansen [allkiri]
                         JJaama [allkiri]
                         JAndresson [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
